[台綜] 全明星運動會 討論區

運動實境節目《全明星運動會》
節目與新北市政府體育處合作，全程比照奧運賽事規則並於國際專業賽事場地舉行，節目運動賽事包括籃球、躲避球、田徑、游泳、跳遠、射箭及拔河等。現場專業裁判醫護全到位，是業界最大規格的實境節目，為期三個月的賽事，每集將邀請20位明星藝人同場較勁。

播出時間：
每週六 三立都會台 20:00
每週日 台視主頻20:00
每週二 YouTube、Vidol 12:00

今個星期日（28/2）20:00 台視第二季首播，睇左首播討論嘅記得四重加密
星期二（2/3）12:00 YouTube就有得睇啦

FaceBook：

Instagram：

最強片花！

主播群－ 徐展元、 蔡尚樺
領隊－ 錢薇娟、 江宏傑
助理教練－ Choco、喬巴
隊經理－ Candy 孟潔、 Meigo米果

第二季選手

@mjkenzy_16

@chialiangwang

@dream.ho

@justezlike_ac

@seanlins

@van__fan

@tsaoyuning

@rio_peng

@gboyswag_official

@jaydaone111

@masha_pan0502

@yoshiyen94

@jesslee.ig

@serenahouse

@magic_in_me0727

@jumi0118

@riko52112

@crystalyen418

@yilanchao

@esther_xinti

第一季介紹極推薦大家睇翻

藍隊～Team Blue

錢薇娟 (領隊) @king.rosa123
孟潔 (經理) @mengj215
胡宇威 (隊長) @george_hu__
夏和熙 (副隊長) @siahoxi
正義 @justice_0611
邱宇辰 @chrischiu1010
比利 @bdup83508
梁凱莉 @kaikiofiicial
Kimi @__kimi_xiyu__
安乙蕎 @an.yi.chiao
王宣 @angelwang0309
張庭瑚 (替補選手) @ting_hu_zhang
柯有倫 (因傷退賽) @alan_kyoyoluan

紅隊～So Red

江宏傑 (領隊) @chiang111222
粿粿 (經理) @meigo.c
姚元浩 (隊長) @howscamplife
阿倉 @leechang06
陳漢典 @originalpoping
李玖哲 @nickyleenickylee
屁辰 @p__chainz
芳芸 @qqmonk
琦琦 @christinelo_
郭芝吟 @kkkk341448
阿樂 @alephant_0427
孫其君 (外援+替補選手) @sunrize0316
楊奇煜 (因傷退賽) @yangchiyu
Instagram：
Youtube：蘇芮德在搞什麼?

全明星運動會 第一季 全集

第一季項目列表

Lm全明星運動會真係好好睇

Lm
第二季開播啦
期待

留名

好彩有fol 鳥鳥啫

第一季正， 第2季咁多運動出身應該更加激烈

咁都比你發現左

一見到noti 即刻衝過嚟留名

第2季好似test已經破好多紀錄
好期待

LM

羊羊 好耐冇見

張庭瑚已經在路上

今次好多男仔都好勁
唔知今季我會睇中邊個呢

係 睇片花已經好期待第2季有啲測試成績好好

庭瑚表示去到正式比賽跳遠嗰集唔該搵我做踢館

第二季有好多測試 全面好多
覺得錢姐宏傑會好難揀人

Btw 我覺得有咁多測試 可能一集播唔哂

堅痴線， 真係飛咁樣

我已經睇中左曹佑寧

上季你睇中邊個

CC 宇威 宇辰 庭瑚
咦 全部都係team blue

測試多咁多
2隊實力一定更平均
第二季應該好精彩

睇下新一季一開始係咪會係咁踩線

咦你做乜抄我

應該個個都會好care條線
小煜：不要踩線

第一次閃避球可能會係咁踩
之後就唔夠膽lu

如果唔係 小煜會即刻衝過嚟現場大嗌：不要踩線！

Taste 一樣

同埋唔好受傷

可唔可以唔好比足球 真係好危險

最緊要唔好受傷

見今季加左個助理教練
應該會好好多

好驚
我唔想到時邊個韌帶斷咗 骨又斷埋咁

希望兩隊都齊齊整整健健康康咁去到總決賽

唔知今季狀元會係邊個
好期待

touchwood
真係唔想見到有人要傷到退賽

未播先睇中左曹佑寧的lm
希望唔好跌眼鏡

睇番介紹
似乎 趙逸嵐, 晏柔中 女子屈機

男子方面
曹佑寧國手
王家梁, 廖允杰, 林敬倫resume都好屈機

hi 丸丸

一笑比佢ko左

Masha 都好似好勁
好似係平均型 似宇辰嗰type

預告話有三個女仔跑得快過芳芸
晏柔中就一定快過佢啦
其餘兩個我估係阿采
同洗菜or 席惟倫 （睇預告兩個好似差唔多）

林敬倫我見佢預告水陸兩個都好快

Masha預告跳得好高
原住民運動細胞好似幾好

晏柔中佢果組最快, 仲超好多個身位, 應該全場女子最快係佢啦
另一組就阿采最快
游水房思瑜好似屈機

鼓鼓游水都好快咁

周予天游水應該都好勁

預告班仔游水, 個個都好大隻咁
你地就大飽眼福啦

新人lm

masha 好似跳遠都好勁
勁期待佢表現

你都有睇架咩

wow終於有post
so red channel今日都開咗喇

諗起好興奮

見有采子同埋masha所以想追埋
所以咪係新人

上一季淨係睇左war game+賽車嗰集

同埋典哥channel都有紅隊vlog

must 追
一個禮拜一集應該唔Heavy啦

曹佑寧著長袖

唔知team blue幾時都開埋

廢事俾你地睇蝕

前日記者會
蔡尚樺d介紹

個主持都主持得幾麻麻

有d亂咁

快啲睇返上一季
好熱血

留名
今季選手同呢度嘅人都好多熟悉嘅面孔

橋橋

等緊team blue 之前出去玩嘅vlog

Hi 橋橋

努力緊

嚟了

全部都係有睇狼殺咁濟

加油加油
上年年尾sem break 我俾你地推咗入坑
用咗唔夠一個禮拜就追晒

Hi 讚讚

唔知仲有咩冷門運動， 我覺得健球幾好睇

其實第一季我好想睇CC 打網球
不過可能水平太懸殊 冇得打 所以唔會有得玩

玩過健球 其實小悶

想睇太極球或者棍網球

LM
暫時睇中masha

你地學生就好

Lm 好期待 希望會好似上季咁咁熱血😻

masha應該幾好潛力
睇好佢

留名
橋橋好耐冇見

可能第一次睇新鮮

留名

Lm
我都係諗住今日補第一季

Lm
之前會開vpn睇首播，唔知台視之後係咪block左，第一季尾兩集開始就睇唔到

我都係第一次知呢啲運動
唔知佢哋有無機會玩棍網球或者草地滾球個啲

之前頭幾集YT都block左香港

唔知點解一開頭block香港

揀左幾集第一季黎睇
凱莉好正
尤其射箭嗰集好charm

所以今次TEST咪做得全面D
應該兩邊會平衡番好多剌卦

我都係新人lm

留個名先
遲啲得閒會由頭睇翻

有無直播link 呀 好想追首播

蔡尚樺
上一季頭幾集報道個陣勁偏頗紅隊
係比人屌左幾集先收斂返啲

展元係呢方面做得好好
可能有太多經驗
而且好多金句
像變了心的女朋友一樣回不來了

新人lm 表示想睇周予天
幾靚仔之前上二年八班打躲避球超勁

吓
佢偏頗到我以為特登一個站藍隊一個站紅隊

係咩我又唔覺
蔡尚樺就好明顯站紅

蔡尚樺對住姚元浩心心眼得好明顯 成日係咁讚佢

記得佢有一集未睇清楚發生咩事就賴咗藍隊先
做旁述做到咁會令人以為藍隊真係錯
唔鍾意佢

我記得呀 足球嗰集呀嘛
因為有人踢親阿倉
佢即刻好急咁樣問邊個整親佢
明明係阿倉下下救波到趴落地下先 叫其他人點避開啫

阿倉個次真係太搏
真係好易受傷

之前用VPN轉台灣IP
可以係官網睇直播
但依家唔得

有冇人有其他睇直播方法

真係好博呀 咁樣救波真係好危險
個頭好緊要㗎嘛

其實主要係無教練
無教點樣先係正確方式

阿倉個次好搏
但佢咁樣搏 其實除左增加自己受傷風險仲會增加埋對手

不過第2季好似節目組會安排埋教練

係啊，安排左個助理教練
佢咁搏真係2邊都好易傷
飛盤個陣都係
睇住庭瑚同其君2個勁搏

搏係正常既
只要用正確方法搏就得
最驚係門外漢用唔正確既方式搏
所以教練真係好重要

同埋最慘係節目一定要一日錄晒
即係一日要同時做3,4項運動
所以用人分配體力都好重要
呢樣藍隊做得幾好

紅隊尤其是女仔個邊
場場都有吱吱
吱吱會好辛苦
反而藍隊女仔會輪流上
可能錢姐係用人方面會叻好多

同問

相認啦
期待睇佢地玩閃避球

未試過追直播
但係知道有個app叫台灣好
㩒台灣電視台

頭先試過㩒入去睇 又真係睇到而家呢個時間播嘅節目
希望一陣間八點真係睇到

一言驚醒洛克人
爭D唔記得之前用呢個APP睇玩很大都好順 (不過好似每一段時間要襟番入去)
等間八點試下先

我就係突然間醒起嗰陣時候睇玩很大 都係用呢個app
不過好似每隔10分鐘要㩒返入去

係
不過唔駛VPN又超順, 又算幾清, 都冇得要求咁多

好醒呀丸仔
我準備好了

係咪要比錢做會員
定係唔洗比錢 但好多廣告

留名凖備睇首播

廣告

唔理了
準備好睇直播

埋位

大家等間傾直播記得四重加密呀
因為YT未有

Omg omg
嚟啦嚟啦

坐定定

係咪開始啦

係呀！

開始啦

睇啦睇啦

報到
陣間加返四重加密?

係呀

如果非劇透就唔駛啦
劇透就要啦

發現我個vpn睇官網又成功番
大家多個選擇

咁正, 試埋先

官網即係邊度?

Google 台視 touchttv

好順

我果個唔得
你用邊個VPN

狀元9估係曹佑寧

特登有個節目播車車咁搞笑嘅

應該咁諗
如果佢唔係 就對唔住國手呢個名

啱啱我都嚇親 以為自己幻聽

笑死 上面全部同步

頂, 四個一樣嘅PO
笑左

笑死我 㩒開四個
一模一樣嘅

救命
大家都太驚訝

痴線廣告勁順

點解我總係係關鍵時刻卡了

我都斷了

啱啱窒咗幾秒 而家OK

連聲都無埋

delay 緊

呢班究竟明星定運動員嚟

佢個笑容

等YT上要整Gif

load唔返入去睇

係咪播到10點？

係呀

比埋跳遠 就應該完

應該跳遠+游水就完

游水同揀人應該係下集

仲有閃避球完全唔記得咗

係喎係喎

新人lm
第一季睇咗少少
第二季會為咗阿采同masha睇
但我今日未得閒睇直播等星期二YT先

我星期二都要補睇番
個台灣好APP真係

唔係要等到下一集

星期二大家再見
我唔知我今日睇左啲咩

見到采才能開花好開心

真係要用vpn睇touchtv

好似睇左啲，但又好似冇睇過咁

卡到唔知點

我冇事喎
逢廣告都kill app再嚟過就唔怕重要時刻彈app

就係因為卡得滯
我轉左場用vpn

咁誇張 我用app好順 好清

IPAD睇無廣告
剩係20分鍾彈一次叫你做會員
再揀過台就搞掂
算順

我用個app都好順

上狼殺真係玩鳩佢, 邏輯太差
拍戶外綜藝, 要動嘅先啱佢

竟然 因為我睇咗10分鐘之後就係咁卡

係 我都係ipad睇

用咗都搞唔掂唔知發生咩事

用iPad 都好窒

咁好明明我都係ipad睇

應該唔係隻隻VPN得
我個隻都唔得

我睇到最後聲都冇埋

Lm先等yt有先睇

我用咗vpn 去咗safari search touchtv live
跟住就冇再窒

我係用Surfshark

cap定依家阿采 follower有幾多先
睇吓會升幾多

我都係ipad
得閒無聲
得閒無畫

+1 上次已經睇到發脾氣咁制
決定等YT上 但係已經忍唔住睇咗劇透

等我下次試下先

你係用台灣好電視app? 定係touchlive ?

應該要cap埋masha

好想快啲睇下集

台灣好

好鍾意睇游水比賽
好刺激

下次真係要用vpn 睇touch live

明明我記得上次用台灣好睇玩很大都唔係好窒

閃避球都好正

我頭先整左好耐
而家就咁連VPN都連唔到

唔緊要唔緊要
一陣間ig 應該會好多片段
睇住先

應該係時候上位啦

係唔係有小春

Test

今季希望比多D團體運動
比少D單人

班人運動開
比團體肯定好好睇

唔好意思
新牌仔 想問點樣加密

係呀
一定團體運動好睇好多
亦都多好多變化同埋估唔到嘅轉折

你襟個鎖
襟一次就一次加密
襟四次就四重加密
然後在中間打想要打嘅字

寫係裏面

係啊有佢

好中意睇佢哋玩拔河排球閃避球

如果masha上位，我應該會感動到想喊

我都係
佢之前仲頹到要參加聲林2

感謝

好似啲人話line tv 今晚12點有得睇

再宣傳一下

係咪又要台灣VPN

采子

唔知道 陣間睇吓先

台灣 line tv 無論咩節目都要vpn先睇到

原來係咁
睇嚟vpn 真係好緊要

我用vpn睇到秋生哥呀，但我頭先睇唔到touchtv

岩岩睇阿采ig已經微升到255k followers
Masha就升到上38.3k

唔錯咼
希望Youtube播升得仲勁d

唔知第一集會唔會直上發燒#1

原來今個禮拜玩很大有CC

不過有煩煩

成績

唔敢追post住，想知官方youtube係咪仲未有？

星期二會有
或者可以用台灣VPN去line TV睇

冇vpn

咁下次可以down定台灣好
星期日一齊睇直播

不過要有勁好忍耐力.............

昨日用台灣好 睇到以為我部機有問題
去到最精彩個度斷哂

我都係
不過下次會tryVPN+官網
應該會好啲

我都係等line tv算
睇得順好多

nplm
遲啲放假開嚟睇

官網+ vpn 好順啊
下次試吓上面pin message 嘅方法先

等我試下
唔知用nord得唔得

Nord唔得 我平時都係用nord

喊出嚟
咁試用surfshark

下 點解嘅
唔係任何一種vpn 揀返去台灣個server就OK 㗎啦咩

我都用Nord 試過唔得

咁睇來大家要用Surfshark

Youtube有得睇第一集啦

鎖左區嘅............喊出嚟

不過封面好評

喊出黎

用vpn 喇
用vpn 就睇到

用VPN我唔駛等星期二啦

係喎突破盲腸添

都唔知點解咁pk 點解要鎖區呢？

佢係咪驚時區唔同 所以有啲人會早啲睇到？

係囉 點解yt版都鎖區架

聊天室, 佳薇好慘

看來李佳薇雷聲大雨點小

李裕成
完了又一個凱莉

阿采入左聊天室:
身為一個汽車維修員 名稱旁邊有扳手也是應該的

get唔到
係對應緊邊度

個YT小編俾左 入左去聊天室嘅藝人管理員身份
名會變藍色同埋有個士巴拿在名隔離

佢入咗chat room 小編揀咗佢做管理員
管理員會有個士巴拿logo

用surfshark 係咪睇到yt ?

然後果然講到洗菜
自從佢跳遠果嘢後
就狂俾留言話佢來搞笑的嗎

娛百舊情嗎

邱宇辰CHRIS
請大家多多支持Masha

洗菜喺ptt 俾人狂插
話佢乜都唔識 淨係識得定點射籃球

好sweet啊佢

上季頭三集都係咁
等多排就開返

一定係
正如有人問九叔撐邊一隊
九叔話一定係藍隊 因為宇辰喺嗰一隊

我都冇諗過佢暫時表現係咁樣
照計佢係女仔之中做運動頻率最高

JPM舊情呢

佢哋應該唔熟？
見小傑同佢好似無咩交流

係喎

佢三個早幾日仲有出黎聚喎相處咗咁耐唔熟極都有個譜掛

睇ig
阿采似整親左腳大髀

瞓係場地無直接去醫院
我諗應該都係普通拉傷
希望唔嚴重

YouTube 新一集又block 香港

上次都係，要去Vidol 看

如果大家用電腦chrome 可以download插件hola vpn 睇

原來洗菜體脂仲高過佳薇

全明星運動會 2021-02-28

嗰日見到佢竟然係體脂最高嗰個都有點震驚
佢嘅年齡, 表現同體脂都令我好shocked 全部都係意料之外

完全冇留意
只係見到佳薇個數字都唔低

但佳薇係外表睇得出
洗菜真係估唔到
連佢年紀都好surprise 我

不過就咁睇會覺得洗菜手臂有肉
但估唔到係最高

同埋吳心緹體脂24.2但明顯腹肌

藍隊

開始懷疑張相幾時影

張相係咪閉氣閉到盡先影㗎

Masha大部份比賽項目都未接觸過已經咁勁
好期待佢之後訓練過會表現成點

hello 等我都加入睇先 用緊vpn睇
啱啱睇哂介紹

做咩新一季又鎖返海外地區冇得睇

VPN外，有無方法睇到？

Vidol有得睇

我見佢鎖咗香港，澳門同新加坡，唔明點解剩係鎖呢三個地方

9估有電視台買來播？定係不嬲都係咁
搞到留咗名到宜家都未睇到

我都滿懷希望等咗兩日 以為有得睇 點知鎖區

上季頭3集都係咁
第4集先正常

發燒2

終於補完第一集
最跌破眼鏡係洗菜 以為佢做開運動會好掂
李佳薇寫就好勁好似瓣瓣掂 但
阿采好叻女

之後唔係會解鎖咩？上季有集開頭都有鎖
Btw 真係當綜藝睇算，唔好認真當體育節目，上季睇到臨尾已經唔想睇，假到起晒雞皮，好作狀浮誇

之後係有解鎖嘅 但點解一開始要鎖 係咩原因 想官方給個說法

YT播完第一集又update下ig followers數先
阿采 256K
Masha 39K

第一季到中期，紅藍兩隊嘅發展已經走向不同嘅方向
藍隊勁嘅項目都係咁嘅，後期連紅隊嘅項目都追到好貼，個人表現優秀嘅選手比紅隊多好多
紅隊所有團體項目都唔掂，團隊毫無默契，好多時都好似各自打緊個人賽，然後大家咁啱係同一個賽場上比賽，
練習再多，到真正上場嘅時候好多人都戰勝唔到自己嘅心魔，除咗爬龍舟哥場係OK，
好多獎盃都係靠個人賽得番黎，紅隊只要少咗一個人，獎盃即刻減半，哥個人就係吱吱。

整理一下
直播
1. 有個app叫台灣好
㩒台灣電視台
但有時會聲畫唔同步
每10mins左右就要重新入
好處係唔洗VPN

2. 有台灣VPN
可以試下去台視個網個嘅source code搵youtube直播條link 再vpn去台灣 喺youtube開 好順

YT
1. 如果大家用電腦chrome 可以download插件hola vpn 睇

2. Vidol有得睇

終於睇完 采子masha

咁我又覺得今季會好好多
TEST全面過上季
2隊實力平均應該會好好多
而且一開始紅隊個人實力其實強好多
去到季中檢討都知佢哋好少練
但藍隊日日見咁濟
反而我覺得紅隊後期默契進步好多
至少小巨蛋排球都好好睇
同埋小傑始終玩開乒乓波
訓練一個team無錢姐咁叻係好正常
係後期都見到小傑開始lead到紅隊
另外我覺得傷患都係其中一個因素
所以我好期待今季
除左多左助理教練之外
大部分比我嘅感覺都係好認真
唔係嚟玩

第一季應該好多個一開始都當普通綜藝咁， 但一路拍落就知道唔係普通綜藝咁玩玩下， 真係要練習。

上季藍隊啲男又後生又有運動細胞
有啲唔識既項目練兩練就上手

終於睇番第一集
阿采同masha好叻

其實真係製作單位問題 好似expect 班藝人一落場就自己識嗰樣運動咁
一開始係藍隊自己去搵教練練習，到之後紅隊都係自己出錢搵場地搵教練，製作單位完全冇plan過點樣比佢地練下先錄影，有時仲要玩埋健球呢D冷門野
如果唔係兩隊自己咁上心，可能真係到錄影嗰日先第一次掂嗰樣運動都唔出奇

可能製作單位一開始都唔預佢地會咁認真同練咁多， 互相影響變到個個都認真。

多謝整理，原來Vidol可以直接睇。

呀采好叻女，全部入到三甲

頂 睇到最緊張最勁果兩條友個位完左

點解VIDOL TV睇咁矇咁
不過算了頂住先

佢打籃球都係垃圾黎
都唔知點解會搵佢

仲以為佢籃球勁

YT第一集已經衝到上發燒#1

唔會卦
睇過佢打
女仔嚟講好勁啦

睇完今季
男仔第四名好關鍵
一 二 三 都係怪物級數

第四名暫時睇唔出邊個似係
可能王家梁/何孟遠有D機

一 二 三係masha曹佑寧林敬倫？
四似王家梁
但我覺得女仔都好影響賽果
尤其是係啲團體加埋嘅成績

感覺一係林敬倫
二三曹佑寧Masha卦?!?!

女仔睇邊個拖後腿拖得勁D
佳薇洗菜
VS
心堤席帷倫

抽筋都跑得咁快好癲
不過要睇埋游水同閃避球
第一集個排名應該係咁
女仔反而係睇拉開到幾多
即係好似吱吱咁
每次第一棒都拉開
等男仔慢慢追

趙手定嘢可拉開
晏就跑步
房就游水

你講男前四
反而覺得紅隊今次一定要先練團體默契
上一季紅隊覺醒太遲

講中前四

反而睇完女子分組 名單 紅隊幾平均

小傑今次有經驗
應該會好好多

希望佢今次可以贏到總冠軍

藍隊女仔反而跑步個啲輸緊
好似上季咁

睇下球類幫唔幫到手
暫時田徑果D 佳薇同洗菜堅出事

好似係同一隊
睇下佢地會唔會早D覺醒

用Nord V PN 就完全睇唔到

跑步先大獲
藍隊2個17秒1個18秒

搞到我想係度提前公布兩隊名單
大家可以早啲討論

台灣吹風吹咗好耐

上面加密公布左啦
可以照討論
但可能有人唔中意劇透
如果討論要四重加密

我覺得小傑唔會講呢啲

好假

睇完分組 只能講
第二季 藍隊 既牌面 差過 第一季既紅隊

我覺得男仔還好
女仔真係偏弱

係啊 選女仔係錢姐既痛
反而 小傑 第一季 識揀女

其實藍隊男仔都幾弱
希望錢姐可以儘快提升佢地實力

冇嘢嘅
好多團隊運動要配合得好先會玩得好
呢方面錢姐強項

小傑而家就要訓練紅隊默契
先可以吸取第一季慘痛既教訓
第一季 追得好辛苦

第一季已經有追lm

第一季一開頭紅隊個勢好好
好快就剃藍隊光頭
無論跑步除左掉棒個次定所有有關壘包都係贏硬
不過默契唔好係真
同埋藍隊成長得好快
不過今季個個都咁勁
可能無上季睇住佢哋進步個種感覺

我反而覺得小煜傷 令到紅隊萬劫不復
靠番中場討論加埋隊長加吱吱 救番紅隊

但換其君都OK嘅
中場討論真係紅隊一個轉捩點
但alan換庭瑚個實力就真係強左好多

簡直碾壓紅隊

想睇左第一季先開始第二季 有無人睇左既可以無劇透地評價下好唔好睇感覺似係跟足規格認真既比賽 但會唔會娛樂性或者追看性不足

日媒爆福原愛外遇高大帥男 與江宏傑將離婚

女仔們應該好有進步空間

你睇左唔會後悔
啲比賽好認真
娛樂性都夠
不過建議睇左第一季先
第二季啲人太屈

好睇 似一部熱血連續劇
追看性很足 包你唔會失望

唔好係真啦

係真嘅話一定形象大崩壞

點解我仲未見到YouTube upload 嘅

千祈唔好

因為block左香港地區
可以參考pin去睇

無VPN 睇住呢個先

如果係真，我接受唔到

江宏傑言語暴力

下 點解有咁多新聞

希望正係第一集睇唔到
之前有追其他台灣綜藝都係無啦啦中間有2集block左香港 之後個啲又有得睇

D測試其實真係唔係好反應到日後各項比賽嘅表現走向
就算S2測多左好多嘢都係咁話
有好多球隊活動表現係呢D田徑類測試測唔到嘅

而且有D 隊員 突然之間會大爆發 先係關鍵
成季先好睇

宇辰同吱吱個排名低到

反而 小煜傷出同庭瑚換人 真係改變兩隊命運

呢個真
呢2個都好重要
不過今季啲人好多都好勁
唔知啲人仲可以點大爆發

第二季 顏佑庭 應該可以
女仔 就希望洗菜同李佳薇可以

唔知點解我真係唔覺得洗菜咁弱
佢跳遠個個只係行大步啲
不過想佳薇大爆發

小煜傷真係紅隊轉捩點,佢係紅隊應該係最全能(至少當紅隊多個毛弟咁既人)
基本上好多團體GAME 紅隊寧願用女都唔出仔(EG.打排球)
但你睇到好多比賽其君都無份出(咁岩佢自己又打波整親隻腳,佢話好番之後,好多比賽都唔出佢,可能佢少去練習)

洗菜似係完全唔識跳遠 唔識點樣跑跑下帶起個人
去到白色線就騰咗雞
跟住想帶起個人嗰陣時候 已經太遲 跟住就好似行大步咁

希望佢之後練返好啲 我諗練咗應該會好好多

可能佳薇跳遠推鉛球或者其他球類會好啲呢
我見啲人話佳薇擲壘球嗰陣時候用錯咗推鉛球嘅方法
所以擲得唔遠

今季班仔個個都有體育背景
應該男仔會平均好多
至少唔會有幾個手腳唔協調

但係實力超級平均
好睇好多

少用屁辰 呢個都係一個重點

屁辰真心廢

其實紅隊全部男仔都係幾廢
但輪換下 好D

姚元浩明顯年齡問題有心無力
李玫哲唔識游水
孫其君話自己打開藍球但係三分炒晒

最後都係姚元浩
佢真係洗白成功

真心respect姚元浩 紅隊真係佢最博命

本身我都唔係太鍾意佢
因為以前喺台綜見佢好串

但係自從去到中段 對佢有改觀
見佢好落力 次次練習都喺度 又幫手聯絡晒教練 book場

跟住佢攞MVP嗰集都覺得佢好勁

佢同吱吱最博命 其他真係要靠個人大爆發

保齡球 真係好癲

出錢又出力
日日5,6點就渣車去接曬咁多人
真係好難得
佢上玩很大串,都係同熟既人先咁姐

我睇完全明星之後對佢既觀感就係咁

第一季藍隊仲有正義呢D 全能型
比利除左田項差D之外
其他都叫做幫到手
紅隊班仔真心差好多
但我係SO RED

本身都係唔中意佢
覺得佢廢
講嘢都廢
去到中後期真係改唒觀
始終紅隊無錢姐咁多資源
佢仲日日去接唒咁多個

正義CC宇辰宇威都係全能型
相比起紅隊真係弱好多

後期入埋庭胡真係玩條撚
紅隊追得咁近真係好勁(靠吱吱)

阿倉都OK嘅
壘包個啲真係佢玩唒
吱吱真係好強
無吱吱
紅藍2隊連小巨蛋都去唔到

其實最尾唔肯定藍隊有冇放水
有段時間藍隊連輸五六場
我覺得有啲假
但如果真係set好要紅隊贏我都明
如果唔係紅隊落後太多無人會去睇總決賽

我咁覺得啦
連輸個排
宇威傷左係好大嘅因素
但我估最後個集安排棒球係諗住紅隊贏
點知藍隊贏左
所以最後先整多個接力出嚟
為左比紅隊贏返
因為凱利仲要早走
一係就安排個跑得快嘅走先
一係就本身無預要比呢個
真係有工作

我都係 So Red

第一季最假一定係決賽前一集
最後個4X接力肯定係特登整出黎
藍隊輸左仲笑笑口
個陣藍隊LEAD 3盃 如果入決賽就算紅隊贏晒都係輸
所以特登造到紅隊輸2盃入決賽

可以睇返漢典d vlog
有一集就係講到決賽前
有條友漏左口風話 決賽前最後"三"項項目
播出變左四項

所以錢姐話 女生好重要
第一季嘅吱吱神 Carry

應該係本來就有
製作單位應該卑棒球同接力比紅隊追
但真係估唔到藍隊贏到棒球

係邊個？我無留意

尾2前一集 輸2盃 佢話贏3-0入決賽可以輕鬆d
最後個日係2-2繼續輸2盃入決賽

接力似後加
除左頭幾集係一集4項之外
其他全部都係比3項
我諗主要原因係唔想佢哋太攰或者唔夠時間練
但唯一係決賽前一集
仲要個個都有傷係身嘅情況下
有4項
我就覺得似後加
比紅隊追多一場
變輸2個盃先有得鬥下

OK 明白

呢度解釋一切
但好彩決賽 第一項係躲避球 公平番
如果 唔係 對藍隊唔公平

福原愛孕吐也被罵！ 爆江宏傑4年言語暴力…她崩潰認：精神狀況差

都唔駛PO咁多次

全明星運動會 今日真係黑仔

死啦 勁多報道喎 唔通係真嘅

好黑喎

保安做得咁差架....

唯獨吳心緹的愛迪達斜揹運動包包消失，其他4人包包內的錢也都一併被偷竊。

今季咁慘嘅

個集反而唔係正賽黎

上季都去到4,5集先解鎖...

War game 果集幾悶

睇孟潔浸溫泉

乜黑到咁呀
一波未平 一波又起

尋日睇左第一集，好多人都唔識
不過點都會支持紅隊，因為有粿粿

第二季的選手既戀情
沖走今日既兩單消息

拍拖好正常
今日又爆離婚又爆偷嘢

第二季感覺上多災多難咁

第一季開頭無野發生
今季個頭唔知好定壞啦

今日咁多嘢爆嘅

第一季唔係一開始就追
但覺得好似無咩新聞出現
不過今季咁紅
多啲人關注爆多啲嘢都正常

So Red 既 fans 期待下

佢哋幾襯

凱莉支箭係咪射中比利魚
我覺得可以

阿采同佢哋都好似好熟咁

係好事識多啲frd

嗰嗰都叫采哥

國民男友

仲有采哥

放水肯定無
咪玩啦個個練度傷曬
私下D時間都用晒黎訓練 仲要自己出錢訓練
落到場點會放水呀
睇都睇得出無放水啦

制單就一定有諗方法令到紅隊有多D優勢拉近D
例如一開波 男女比既夾埋比 之後分開計
令到紅隊最少有吱吱都可以打和
就算去到你地講後加既400接力 明知係紅隊99%贏
藍隊D人傷晒都照上場跑啦
係放水就唔會傷都照上啦

後期傷太多 唔可能放水
你睇下龍舟個集 胡宇威嗰種自責
嗰集輸係士氣
之後就靠邱宇辰+夏和熙 極速回氣
呢下 藍隊勁揪
如果回唔到氣 卑紅隊追近 就慘啦

我覺得水就唔會放
因為真係練得好辛苦又傷唒
但賽制上我覺得係利於紅隊追近
同埋有啲比賽真係估唔到邊個會贏
槍應該估唔到
籃球都應該平均
Kimi3球3分同其君18球唔入都估唔到啊

仲有紅隊樂樂棒球輸左 真係估唔到
紅隊贏左樂樂棒球之後
入決賽玩躲避球 一定輸啦
紅隊輸最慘 就係決賽嗰兩項

制單一定有諗比紅隊追近既
真係拉得太遠
個比賽氣氛會唔夠
不過真係無計 講戰力同埋教練既實力
加埋運動個邊既人脈 藍隊贏晒

錢姊自己有隊波
即係已經有場地加對手提供練習
紅隊資源完全唔夠
不過第二季制單應該會幫手提供
所以呢方便會拉返近少少

第二季有埋副手 防受傷
好睇好多

同埋今季D人普遍都有運動底
比賽好多野都會好睇好多

即係唔會睇羽毛球
都係睇失誤多

但壓力超大
第一季D人太玩命

第二季比較難睇到成長
即係好似宇辰吱吱選秀成績都麻麻
但後期拎2個MVP carry成隊
但今季個個有運動底
就可以睇到個樣運動點樣有技巧玩
好期待

唔知今季有冇咩新項目

我自己最鍾意美式躲避球
好鬼刺激

希望有全場籃球睇下
今季D人應該打得下

尤其係林敬倫
真系癲
話第一季D運動佢都好勁
嗰下 真係期待 佢點玩

呢個真係好正

其實可以跑長跑 有咁多勁人係度

全場籃球對佢哋嚟講可以幾危險
上季籃球足球飛盤有身體碰撞嘅全部都有人傷

藍隊女仔輸硬
100%肯定

其實女仔接力都係
紅隊女仔真係好勁

所有跑步必輸

錢姐今季感受到第一季小傑既無奈
尤其今季冇全能吱吱同埋最美芳芸 之後
好慘啊

啲女應該都會成長
即使采子啲成績好
睇得出佢樣樣都未練過
仔就難講
視乎有冇黑馬跑出

不過睇完第一集
除咗私心嘅采子
晏柔中都幾靚女
男嘅最靚仔都係紅隊領隊（雖然我會揀采嗰隊

係
但估應該小傑要左男狀元
錢姐要女狀元
估唔到藍隊女仔好似弱到咁

應該係房子同小8

大佬
洗菜加佳薇 真係雙炸彈
加上 上一季 有 Kimi+凱莉 坐陣 唔洗輸咁多

佳薇都預左
不過佢應該係速度弱啲
洗菜
仲未揾到佢強項

小傑單野似係真

福原愛日本yahoo被公開處刑！

上一季多新手
今季呢個班底會好D

如果唔玩呢D運動既話
剩係玩單人項目 一兩集就OK
集集都係就會悶
要熱血 吸引人睇 玩呢D運動係必須

藍隊女4x100 4x400 應該會輸得好慘

洗菜同佳薇真係
尤其係佳薇好似好易受傷

佢最勁係定點投籃

小愛道歉左又真係好似搞到真咁樣
又冇否認係咪離咗婚

希望佢真係準啦
唔好好似上季孫其君18球一球都唔中

都係嘅
但可能變左射波同12碼

但小傑之前話無離婚

之前仲有戴結婚戒指㗎

想問邊到有得睇佢道歉
我始終覺得小傑講唔出報導寫嗰啲嘢

等睇錢姐調教佢地雙姝

希望錢姐會搵到洗菜嘅強項

飢餓遊戲個陣佢係準既

比賽既野其實好難講
運氣 抗壓 狀態
孫其君 係玩很大 同哈登鬥射
都連入幾球

我都覺得唔似

小愛聲明！

佢有出到聲明

我相信唔到呢啲說話會喺小傑把口出嚟

但係可能婆媳關係唔好係真嘅

講全運
小傑連大聲啲講嘢都唔得
我真係唔信
btw可能同小傑家姐關係真係好差

嗰陣小愛重講佢已經嚴厲左
我唔信呀

明明早排仲係好sweet
一齊打乒乓波又互讓

第一季就見到凱莉 漢典 抗壓特別差 就知啦

已經捉到偷錢嗰個人 用咗嚟賭差唔多洗曬

不過而家嘅新聞重點已經唔係呢度

偷嚟課金

沉迷到要偷人錢嚟賭

但小愛好似冇戴

補link，2月底新聞

嗰陣見到唔信所以冇post上嚟

原來二月底已經有新聞

睇洗菜剷籃都係女仔中好勁啦

不過就算真係籃球勁準, 其他全部拖後腿好大鑊

但我真係諗唔明
籃球勁好難弱到咁
你睇上季勁個堆宇辰庭瑚正義甚至吱吱
全部都識打籃球
正常無論速度，協調，球感都唔會差得去邊

係呀
照計成日運動, 打籃球運動量又大
身體協調, 反應, 跳高跳遠照計唔會好差
睇下佢其他球隊運動幫唔幫到手啦

第二集預告, 林敬倫游水都唔慢, 好屈機

根據返我哋之前推敲狀元嘅推理

諗唔明點解林敬倫唔係狀元
除非曹游水都好勁啦

可能要比面國手？
不過2個都好勁
咁睇masha應該第三
唔知紅藍2隊隊長會係邊個

「我對小愛的愛，從認識第一天到現在都不曾改變，我們結婚快5年，生了可愛的一男一女，磨合文化上的差異一直是我們夫妻的共同功課。很感謝我們的家人支持，在小愛不在台灣的期間共同分擔照顧愛媽和我們的2個孩子，真心不希望這些不實八卦傷害了我們的至親。未來的路還很長， 我們彼此的情感都不會因此消失，謝謝大家的關心。」

曹跳遠可能贏林
游水預告林都唔係第一嘅, 仲要分組

唔知佢哋偏向揀輩分大 定係跟能力

唔係話咩
不過佢兩個應該知道
大家仲有冇感情都好
維繫呢段婚姻都對於佢地兩個人嘅形像好重要

由其是2個開始紅
2個小朋友又細
真係要好好溝通下

睇黎要上多一次全明星運動會洗白先得

可能係😂 但毛弟前幾日live話庭瑚個記錄未被人破到🤔

好似話佢唔係第1第2

佢話唔係第一第二嘅意思係啲項目嘅名次？
而唔係狀元排名？
冇理由直接會爆佢唔係狀元

咁唔知了

唔知有無機會玩呢啲
我覺得都幾精彩

因為真係諗唔明如果佢唔係狀元
邊個爆咗出嚟 排第三？
即係masha 跌落第四？咁諗又冇乜可能

見有人跟據第一隻封面估曹采狀元

似會離婚？

采應該真係狀元
晏應該榜眼？

似係小愛想離婚 但未正式簽紙

痴線真係好難相信囉

但小傑講到5年嚟對佢嘅愛無變過

小傑睇個勢好想挽留

唔好啦

我個心情跟住佢大起大落

即係趙游水都屎, 得第4?
晏二房三??!

我都係 想喊
我都曾經幻想過如果以後同另一半咁sweet就好啦
而家咁樣

趙佢自己話得球類勁
其他都麻麻
晏二都合理

好似只係 block港澳新加坡

好明顯

認真 第一 同 第四 壓力好大
要對住雙倫 出海 好慘

不過就咁睇牌面
男仔幾平均

其實就係第一季紅藍 調轉者
但女仔後面個d 真係好差

都係
後面四個女仔
其實睇番成績
心堤AKA腹肌女神好似冇想像中咁廢

席帷倫就預左唔掂
最失望係佳薇同洗菜啫都係

第一集既炮火去曬佢兩個度

反而佳薇我係預咗咁
得洗菜係跌唒眼鏡
趙都比我想像中弱

係, 趙第四即係強嘅項目強
其他唔掂嘅項目真係拖後腿級數

佳薇佢個CV寫到咁多嘢都勁
如果誠實D會好D

其實趙晏房都年紀大過洗菜

都係播左一集啫，我又覺得唔洗咁快睇死佢地嘅

其實都好慘，第一季好多人選秀都唔好但大家亦冇乜期望，今季就太多怪物搞到壓力大好多

同埋呢個節目其中一樣好睇嘅係D選手嘅成長嘛

錢姐說得好岩 講中曬觀眾既心聲

好似林敬倫咁 寫曬 但實力真係好掂 同佳薇 有好大對比

係
不過可能因為男仔今屆普遍都好勁
搞到第一集播出後
觀眾留言大多都係話女仔失色, 好似唔多勁

只可以話
女仔今屆真係好多成長空間可以睇到

佢寫到咁, 但係掟嘢都咁頹

咁講啦
除左運動掂
最後入小巨蛋 都要唱下歌
點都要有返一兩個唱得下既歌手係度

咁都得
其實好多個都係歌手嚟

不過當然佢應該唱功最勁嘅

藍隊唱歌陣容堅
但呢個係運動會
希望錢姐要好好調教

調教後應好啲 始終而家佢哋好多都唔熟悉 未搵到嗰技巧

調教方面唔擔心錢姐嘅能力

我愛阿采

我愛采哥

小傑 加油
唔好影響而家紅隊隊員的士氣
畢竟紅隊2.0 一手好牌
加油 Go Red

新人留名
琴晚追完第一集

特別球類運動，調教完可以爭好遠

快d推多d朋友仔睇

推到開新 page

期待masha同采子打閃避球
之前睇娛百兩個都好強
另外仲睇中左曹佑寧
好型呀呀呀 周予天都不錯

我愛男友采

睇中我喜歡呢個term
我都睇中左佢

我依家好期待游泳
好似話跑得慢嘅，游泳都好勁

見到上面劇透左分隊
私心藍隊
但紅隊有唐 好期待 一定好刺激

唐？

真啊
錢姐隊波都好勁
全運要玩咩佢哋就識咩

唐？
呢度好多人私心藍隊+曹
唔知睇完游水會唔會睇中埋周予天

可能之後我會私心team blue + 曹周

花心嘅女人

娛百個閃避球頹好多
全明星個閃避球, 阿采都係做箭靶多啦

周予天係咪游水勁?
暫時陸上佢表現普通左D

打錯左係曹
兩邊都各有實力 好期待

我估係啊 睇剪接 係鼓鼓同佢

我比較想知 邊個係隊長？
小刀同范逸臣？

應該唔會？
上季都未必係大哥做

係佢
佢游水勁

小刀應該係啦
范就應該係李玖哲個角色掛

死啦我仲未睇第一季就睇左第二季先

建議睇左第一季先
好快追完
第一季睇啲人嘅成長，熱血
第二季啲人一開波太勁

冇問題呀 睇咗第二季先就可以星期日同我哋一齊睇直播

之後得閒補返第一季都OK

請問 星期日 用 Nord VPN 要點做先可以睇直播？

今晚即刻追！！

nord 台灣VPN好似唔得
可以用台灣好個app
可以睇pin

十分鐘彈一次嗰個？

係

想問下YT係咪仲未解鎖/未有其他清啲嘅片
唔想睇模查查嘅片靚仔
周予天都幾靚仔

好似冇十分鐘咁密
只要廣告時段kill app再嚟過，就唔怕睇緊節目嗰陣彈
用ipad好順好清

顏佑庭呢句好型
不要怕接球，我會幫你們救起來

我覺得 佢有D 似 邱宇辰 feel
幾好

有呢d隊員幾好
肯承擔又做到嘢

雖然卑周予天矮20CM
但佢垂直跳高同周予天 一樣
比左一個好深刻既第一形象卑觀眾

應該矮左17CM 先岩

四捨五入差唔多啦
以前睇佢見佢籃球都唔差咁
完全估佢唔到原來真係見得下人

YT依家連第一季都鎖埋香港係咩事
頭先睇完第一集想繼續睇發現後面啲集數全部block哂

去b站睇啦

咁突然
我琴日仲睇到

最突然係我頭先仲睇到第一集，依家連第一集都鎖埋

開VPN睇

係喎， 係咪有電視台買左所以鎖

如果真係有 好大機會係cctvb

話說三立係綠台
不過都一樣可以係cctvb買

睇下呢度睇唔睇到

三立只係新聞綠
一直以嚟都同cctvb關係唔錯

大家記得down定VPN或者APP
聽日一齊睇直播

要買定VPN先得

唔好買nord啊知唔知 睇唔到架

Surfshark同PIA都睇到
Nord睇唔到

買Surfshark算

我就係買左Nord
唯有用 App 睇啦

我仲買左一年nord
surfshark 應該有免費試用版掛？

我一早過左
但我有3個Apple accounts
應該可以每個account 用免費一個月
岩岩好 可以追曬全明星運動會第二季掛？

如果唔睇直播vidol會幾時上新

#1 寫咗 同youtube首播時間一樣

Sor無留意到 自摑十巴

我用line tv睇
星期日00:00上
用nord就開到
遲幾個鐘但係ok順

感謝提醒
你既方法對我有用 謝謝
Nord 終於有D用

我自己既小分析 歡迎討論

彭小刀為左全明星
重新學游水
細過差d浸死有童年陰影

嘩好勁
克服自己心魔好勁

睇佢IG仲用咩冷凍倉嚟快速恢復
唔知貴唔貴做一次
介紹下其他參加者用啦

應該貴啦
平時都見NBA啲球員咁

咁認真
不過年紀大 唔做recovery好容易傷

第二集開播前
阿采升到26萬（+6k)
Masha升到4萬（+1.9k)
明顯升得快左唔少

睇埋第二集分埋隊應該升得仲快

岩岩先播左第一集 有排升

其實有D擔心
如果真係拎到女狀元
之後真正比賽又Carry唔到嘅話
應該會集集被狂屌

masha快啲上位

樂觀啲諗 就算唔係每一場都carry到
但實有啲比賽有呀采可用地方
對佢有信心

冇事
對阿采有信心
佢一定有項目係表現到自己嘅

睇緊第一季
好奇問下其實胡宇威係咪踩左線

Sor整到有啲矇
係20201117跳遠個集

白色係起跳板，超過左先犯規

諗起以前有集狼人殺
雨婷自嘲同masha都唔紅 唔應該係到

成班二線二打六

狀元采

Nord 去澳洲睇到 Youtube

你意思係YouTube 睇到 全明星運動會 直播？

驚今晚爆POST開定
[台綜] 全明星運動會 討論區 (2)

nonono, 台視直播睇唔到
但本身全明星條channel 就睇得返~

要心急都係surfshark / line tv / 台灣好

Ok

我預備好啦

準備好

埋位埋位

啱啱食完飯
好彩趕得切

屌 點解我睇唔到

嚇死啱啱唔知點解mac突然間睇唔到
好彩轉左iPad 就OK

YT link?
用surfshark完全無問題

預備定幾個device

林敬倫跳遠已經超越張庭瑚啦

Yt 同 touchtv 都唔知點解突然間睇唔到
好彩即刻有ipad

我用台灣好 APP 睇緊

肌肉

我都準備好我耐性了

快啲到12點，我又要睇

其實IPTV 有 台
但唔知點睇到？

李佳薇唔識游泳

吳心緹打臉李佳薇唔識游水
吳心緹都係唔識但 肯嘗試 幾好

直播討論記得用四重加密

OK

咁第三係邊個？周？

要點用？

有個鎖
襟四次鎖
D字在中間

OK 我試試

[url] 可能游水同躲避球令小傑改觀[/url]

[url][url][url][url]可能小傑另有安排[/url][/url][/url][/url]

㩒呢度
四次就可以四重加密

Yes

唔係LINK
member 個黑鎖, 最右面

感謝🙏

我依家識啦 唔該曬

我都等緊但又忍唔住睇劇透

跟年紀抽？

12點邊到睇

linetv 12點就上

LINE TV

洗唔洗用vpn

要

要用

采好暖
幫手撥頭髮

貼心

今季test咁多好難揀人
個個叻嘅嘢唔同
真係要睇全隊合作去揀

好期待分隊

真係諗唔通

等佢公佈算
我哋諗唔到

諗咗好多個可能性
但係又自己推翻

小傑好好笑